你髮如雪淒美了離別

我焚香感動了誰

邀明月 讓回憶晈潔

愛在月光下完美